唔知今日爭緊咩嘅入黎

今日睇落好似無目的，和理非叫走，勇武唔入得村唔知衝乜野
成個行動好似倒退左咁

但唔好唔記得今日係有反對通知書，喺明知係非法集會之下十幾廿萬香港人走出黎攤左成個元朗喺香港係前所未有，係代表左好多人已經衝出左自己個comfort zone ,代表我地已經唔能夠輕易被滅聲，預備為左個運動負出更多代價，更加多人有一個真正係抗爭嘅意識

無論勇武定和理非，都無可能單靠出黎嘅人群贏倒啲咩。每次出黎，包括今次，要爭倒嘅都係更多社會其他階層出手，例如銀髮族企出黎，車長罷工，公務員聯署

要滾大到所有人都有要抗爭呢個意識，上流社會出手，政治人物互相割蓆，外國比壓力，咁我地先有可能贏

所以，要問嘅係今日要點勇武/點和理非先拎倒效果。以我睇黎，今日要做倒向全世界講我地黎呢個恐怖襲擊發生嘅地點，講我地無視警方反對都要黎表明反惡勢力。呢個同之前要攻入立法院係唔同嘅表達方法。我會認為今日唔洗問唔勇武唔通和理非咩，至少唔覺得今日要負上咁多人受傷呢個抗爭成本

香港，從來未試過喺不同年齡層都有咁大抗爭意識，再行落去，我地一定贏

借個位嚟

請入黎 遠程單兵武器 需普及化

推

今日睇到嘅就係班狗口講叫人離開，但又一次睇到佢只會對市民攻擊而冇任何驅散意圖，根本就係想打香港市民，同當日黑社會恐襲都係同一個原因而進行攻擊。
請大家再出嚟嗰陣同其他人講呢班叫恐怖份子，唔係叫警犬又警乜警物。

唔記得咗今日目的既入黎 睇完再轉貼 重組吓思緒

推，唔好因為無著眼大局而心灰

班狗走火入魔已經係鐵一般嘅事實
老實講佢地係無得救，打佢一隻兩隻亦無乜意思，佢地亦唔會醒
反而因為咁我地再用生命同佢鬥攞黑材料意義有限
呢一刻我淨係想迫到個終極大佬收皮
全香港出手攤到佢非收皮不可先係目標

多謝你，見倒前線話無支援，傷身又心灰，有感而發
幫手叫大家整理下思緒

正因為今日無通知書去列明時效，只要一有哩類走佬訊息出現，自不然成咗大方向。
想令大部分人進步，必定係一條長路
不時都有人一講再講，所有消息，都需要自己分辨
有一次失敗經驗，幾時需要做乜野就好似你學行路學游水學一個技能
每次，總有要檢討既地方 時地人等等
如是者循環不息，鬥爭階段 成長階段 平穩安逸既階段

做得好既方面 大家已經識得重提 深化 改良 打飛支
有缺失既無需太怪責 分裂 同捉出黎打靶